而家東張西望講美國大選 上年香港咁動盪就一次都唔提

外國選舉佢哋就東張西望 人哋外國既事關你叉事咩
上年香港咁動盪既逃犯條例 陳同佳 國安法
提都唔敢提
而家香港好太平咩
重乜去東張西望外國選舉呀
又唔見你介紹下支持下境外投票
得閒就返去跟蹤返痴線佬痴線婆啦

連續兩日都係咁

今日又講
上年香港搞成咁一粒聲都冇出過

今日又講